除咗狗之外，有無遇過啲好有靈性既野？

有人說，狗很有靈性，因為當牠們知道自己時日無多，將要死去的時候，會離開牠們的主人，獨個兒走到些偏遠地方令主人找不到自己，慢慢等死。

"在我的意見𥚃"，不只狗這種動物有靈性，有些死物也有。以我之前在萬寧領養的純種Mentholatum為例，它們的壽命比較短，以致我帶了它出街不過數天，它已經離開了我。沙發底、櫃底、褲袋、外套袋等...我尋遍了全屋都未能找到它的蹤影，相信它已經到了遍遠地方，獨自度過生命中最後的時光了。

而我，失去了Mentholatum的日子也不好過。沒有它，我被冷漠的冰凍天氣像抽濕機般抽走我唇上的水份。你問我會否再養另一隻Mentholatum?我不知道。至少，現在未有打算。因為我不知道自己還能否承受它離開我的感覺。

早晨

牛，真係識流眼淚

牛熊証

無

佢比人殺我會流淚，好似自己比人殺一樣

老鼠,識認主人

其實我只係想講我買咗曼秀雷敦潤唇膏幾日就唔見咗，同擦膠一樣，永遠喺你用完之前就唔見咗

IVE仔

朝朝早葵芳港鐵站出口... 88C小巴站一車車將IVE仔送入青衣，佢地都好有靈性

利申：IVE仔 （已畢業）

IT同事

我分享下我老豆遇過靈性海龜。老豆以前出海捕魚既 佢話有時會捕到d海龜上黎 跟住我老豆試過向住隻龜大聲話劏左你黎食。之後隻龜流眼淚喊 最後當然放生咗啦